{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045106",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011600",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 ARK BLUE(아크블루)"
    },
    "text": "スターバックスオリジナルコーヒーのおいしいお店で有名な宿です。 この宿は海雲台海水浴場に超近い位置にあるので屋外テラスからの眺めが良いです。 出張のお客様のために最適なグルメ店であり、計49室の客室を保有しています。 近くには釜山2号線椿駅と海雲台駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供し、チェックアウト時間は午後12時です。 退室延長時間につき1万ウォンの追加料金が発生します。 客室は2名基準であり、1名追加時には1万ウォンの追加料金が発生します。 未成年者は男女同室での宿泊は不可であり、キャンセル及び払い戻しはできません。 客室の割り当ては当日ランダムであり、客室価格は随時変動することがあるため、キャンセル及び払い戻しはできません。 入室時には退室とみなされ、客室の鍵紛失費は3万ウォンであり、駐車は1部屋あたり1台可能で、徒歩で予約した後に車を持ってくると駐車料金として20,000ウォンが追加で課されます。 周辺の観光地としては海雲台海水浴場、ヌリマルAPECハウス、新世界センタムシティ、ベクスコなどがあり、宿は禁煙建物なので内部では喫煙が不可能で、1階に喫煙エリアがあります。 その他にも大型/SUVの駐車施設を保有、ビジネスラウンジ、海の眺め10階テラス、ルーフトップ内での飲食が可能、チェックイン前に1階の荷物預かりラウンジを別途利用可能、セルフラウンドリー運営(洗濯及び乾燥可能)、無料Wi-Fi利用など様々な便益施設を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には海雲台海水浴場、ヌリマルAPECハウス、新世界センタムシティ、ベクスコなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当ては当日ランダムで行われます。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は随時変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午後12時です。"
        },
        {
            "question": "退室延長時間には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室延長時間には1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "1名追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "1名追加する場合には1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "客室の鍵紛失費は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "禁煙建物ですか？",
            "answer": "はい、宿は禁煙建物です。"
        },
        {
            "question": "喫煙できる場所はありますか？",
            "answer": "宿の1階に喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は1部屋あたり1台可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "徒歩で予約した後に車を持ってくると駐車料金として20,000ウォンが追加で課されます。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビジネスラウンジはありますか？",
            "answer": "はい、ビジネスラウンジがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴的な施設はありますか？",
            "answer": "特徴的な施設として海の眺め10階テラスやルーフトップ内での飲食が可能です。"
        },
        {
            "question": "大型/SUVの駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、大型/SUVの駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "チェックイン前に1階の荷物預かりラウンジを別途利用することができます。"
        },
        {
            "question": "洗濯はできますか？",
            "answer": "はい、セルフラウンドリー運営があり洗濯及び乾燥が可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 590
    }
}